今日1900有無人去添馬悼念會？

係咪照如常舉行

Push

個個去哂特首辦。
政治真係殘酷，任何人都可以變condom。

香港人最善忘

當發生左比之前更大的事就唔記得晒之前所發生過的野

好似已經無人再講悼念會

好慘，我諗住去架

去緊 有無人去架

我去緊

去緊

唔見有人 人在添馬